無SUCHMOS睇點算呀 世界末日㗎喇

預左個mood今晚睇show 睇下香港野啦

「Show Must Go On」求其義賣音樂會

月前，本地日系音樂主辦單位Neon Lit Music聯同TTN夥伴許仲和（阿和）開始密鑼緊鼓，為香港樂迷籌備大家期待已久的日本當紅樂隊香港站演出。期間，為滿足藝人鉅細無遺的技術要求和龐大訪港團隊，主辦單位付出巨款以期演出順利。

然而，一向了解當事人的都會知道，無論Neon Lit Music或阿和都沒有金主撐腰，必須承擔一切開支。剛剛今天，最不幸的事情發生了，樂隊管理公司單方面取消演出。

與其面對明天空無一人的場館，還有沉重得窒息的各種待償開銷。TTN和一眾本地獨立音樂藝人、策展人決定盡最後努力善用無法退款的場館，舉行「Show Must Go On」求其義賣音樂會，現召集本地藝術家、音樂人明天在Music Zone售出自己的存貨，並將收益連同門票收入全數捐予主辦方。

此外，是次邀請演出的音樂單位，皆不收取任何演出費用全力支持活動，幫助NLM、阿和渡過難關。TTN廣邀大家踴躍參與，欣賞這場迷你音樂節級表演，還有在眾多稀有貨品中尋寶。
————————————————————————
鳴謝以下所有表演單位 Performing Artists:
Serrini
話梅鹿 - Prune Deer
MUKZI 木子 + The Island
Twisterella*
The Ancient Mental
K'scope / 萬花筒
Sugar Bro
stereo is the answer
Unto The Dawn
DeepInside
————————————————————————
日期 Date: 02 June 2019
時間 Time: 7-11PM
地點 Venue: Music Zone - KITEC
(1 Trademart Drive, Kowloon Bay, Hong Kong)
入場費Entrance Fee:
HKD$280

網上購票 Online Ticketing：
Tickcat

活動詳情：

推

唉不過睇本地野好過睇d冇交代的日本仔以後罷睇日本仔

今晚個line up 280抵睇呀